鄧炳強制裁原因主要牽涉理大衝突 (附各人制裁原因全文)

Carrie Lam, Chief Executive, Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR)

Carrie Lam is the chief executive directly responsible for implementing Beijing’s policies of suppression of freedom and democratic processes. In 2019, Lam pushed for an update to Hong Kong’s extradition arrangements to allow for extradition to the mainland, setting off a series of massive opposition demonstrations in Hong Kong. Lam is designated for being involved in developing, adopting, or implementing the Law of the People’s Republic of China on Safeguarding National Security in the Hong Kong Special Administrative Region (National Security Law).

Chris Tang, Commissioner of Hong Kong Police Force (HKPF)

Chris Tang, as the Commissioner of the HKPF, has enthusiastically supported the Hong Kong National Security Law. The HKPF besieged Hong Kong Polytechnic under his leadership, along with arresting hundreds of protestors. Chris Tang also sits upon the newly established Committee for Safeguarding National Security. He is designated for coercing, arresting, detaining, or imprisoning individuals under the authority of the National Security Law.

Stephen Lo, Former Commissioner of HKPF

Stephen Lo was the previous commissioner of the HKPF until 2019. Under his leadership, over 4,000 protestors were arrested and 1,600 injured in clashes. Stephen Lo is designated as a leader or official of a government entity whose members have engaged in activities to prohibit, limit, or penalize the exercise of freedom of expression or assembly in Hong Kong.

John Lee Ka-chiu, HKSAR Secretary for Security

John Lee Ka-chiu is the Secretary for Security in Hong Kong, where his office is responsible for all security-related policies. John Lee Ka-chiu is also a member of the Executive Council of the HKSAR government, an organ for assisting the Chief Executive in policy-making, and has introduced a new police unit dedicated to enforcing the Hong Kong National Security Law which will have intelligence gathering and investigation capabilities. He is designated for being involved in coercing, arresting, detaining, or imprisoning individuals under the authority of the National Security Law, as well as being involved in its development, adoption, or implementation.

Teresa Cheng, HKSAR Secretary for Justice

Teresa Cheng is the Secretary for Justice for Hong Kong. As head of the Hong Kong Department of Justice, Teresa Cheng has said that her major responsibility is implementing and safeguarding national security in the HKSAR. She is designated for being responsible or involved in developing, adopting, or implementing the National Security Law.

Erick Tsang, HKSAR Secretary for Constitutional and Mainland Affairs

In April, Erick Tsang assumed the post of Secretary for Constitutional and Mainland affairs, the office that maintains relations between the HKSAR government and mainland Chinese government. He is designated for being responsible for or involved in developing, adopting, or implementing the National Security Law.

Xia Baolong, Director of the Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council

In February 2020, Xia Baolong was announced as the newest Director for the Hong Kong and Macao Affairs Office, an organization within the State Council designed to assist the premier in dealing with affairs related to Hong Kong and Macao. The Office has stated that it is entitled to supervise affairs in Hong Kong, including implementation of the Basic Law of the HKSAR. Xia Baolong is designated for being a leader or official of a government entity that has engaged in, or whose members have engaged in, actions or policies that threaten the peace, security, stability, or autonomy of Hong Kong.

Zhang Xiaoming, Deputy Director of the Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council

Zhang Xiaoming is former Director and current Deputy Director of the Hong Kong and Macao Affairs Office of the State Council, where he is in charge of daily operations. As Director, he backed the controversial 2019 Hong Kong extradition bill. He is designated for being a leader or official of a government entity that has engaged in, or whose members have engaged in, actions or policies that threaten the peace, security, stability, or autonomy of Hong Kong.

Luo Huining, Director of the Hong Kong Liaison Office

Luo Huining is mainland China’s top official in Hong Kong, as the Director of the Hong Kong Liaison Office. The Liaison Office has claimed that it is entitled to intervene in Hong Kong affairs despite the Basic Law’s prohibition on interference in the affairs which the HKSAR administers in accordance with the Basic Law. Luo Huining is also a National Security Advisor to the Committee for Safeguarding National Security in Hong Kong. He is designated for being a leader or official of a government entity that has engaged in, or whose members have engaged in, actions or policies that threaten the peace, security, stability, or autonomy of Hong Kong.

Zheng Yanxiong, Director, Office for Safeguarding National Security in Hong Kong

Zheng Yanxiong is the inaugural director of the newly created Office for Safeguarding National Security in Hong Kong. The Office was established under the Hong Kong National Security Law and has broad powers to supervise local authorities and directly investigate major cases. As the Office’s Director, Zheng Yanxiong is designated for being a leader or official of a government entity that has engaged in, or whose members have engaged in, actions or policies that threaten the peace, security, stability, or autonomy of Hong Kong.

Eric Chan, Secretary General, Committee for Safeguarding National Security of the HKSAR

Eric Chan, the director of the Chief Executive Office, was appointed by Beijing to be the Secretary General of the Committee for Safeguarding National Security as recently established by the Hong Kong National Security Law. The Committee’s work is not to be made public and its decisions are not subject to judicial review. As such, Eric Chan is designated for being responsible for or involved in developing, adopting, or implementing the National Security Law.

The United States stands with the people of Hong Kong in their ongoing pursuit of freedom and democracy. The 11 individuals designated today have implemented policies directly aimed at curbing freedom of expression and assembly, and democratic processes, and are subsequently responsible for the degradation of Hong Kong’s autonomy. The United States will use the authorities in the Executive Order to continue to pursue those that implement these nefarious policies.

Sanctions Implications

As a result of today’s action, all property and interests in property of the individuals named above, and of any entities that are owned, directly or indirectly, 50 percent or more by them, individually, or with other blocked persons, that are in the United States or in the possession or control of U.S. persons, are blocked and must be reported to OFAC. Unless authorized by a general or specific license issued by OFAC or otherwise exempt, OFAC’s regulations generally prohibit all transactions by U.S. persons or within (or transiting) the United States that involve any property or interests in property of designated or otherwise blocked persons. The prohibitions include the making of any contribution or provision of funds, goods, or services by, to, or for the benefit of any blocked person or the receipt of any contribution or provision of funds, goods or services from any such person. More information on the entities designated today.

####

快d去死啦

血債血償

釘官嚴舜儀原來識講人話…？

用到besieged 呢個字都幾強硬

條仆街當日仲好撚有型咁去理大巡視

希望我警可以一榮俱榮 一個都不能少
共同抵抗美帝國主義對(中華)民族既剝削

理大事件美國肯定掌握唔少情報
大家坐定

推

咁謝振中條撚樣點啊？
佢冚家張美國綠卡有冇批俾佢？

定d黎 梗係一層層打落去啦 點會一黎就打d卒仔先

呢d有曬名既點會走得甩

無提中大事件, 831, 721?

王威信721影住佢同白衣人一齊拉閘

留名學英文

當時其他外媒都係咁講

勿讓血白流！

未住未住

理大可能有CIA係入面

馨竹難書呀

小強要安心做原居民lu

PK鄧到底去咗邊？幾時捨得現身？

咪係，姐姐同十一哥都未有份，幾時輪到謝振中

戰爭罪行嚟㗎喇

理大一戰非人道，捉埋救護尼下講吾通

而家主要係講推送中條例同國安法先

尼你老母
吾你老母

應該係理大一戰時，有2個參議員到港觀察有關

勇武手足你地無白白犧牲

多謝手足
用血換返嚟嘅成果

又係叫阿Chris

冇梁桌然？

理大一戰後真係收咗大部分反抗運動皮
政府贏咗場戰爭輸咗場戰役

警狗三萬隻 一隻都不能少

放心 美國已經掌握大量情報

689出身理大
可能想幫母校報仇所以督灰

三萬隻狗都唔可以走甩

你調轉左 提提

話唔定係佢比料美國
綠卡換料仲唔即換咩

佢篇文好有影響力

唔比provide service and good
即係facebook google全部唔用得?

贏粒糖輸間廠

曱甴王被斬首了，下一隻曱甴會係邊隻

係

警察部門full gear攻擊大學真係世界級恐襲黎, 我諗唔到世界有咩國家會咁做

下圖為理大圍城

惡貫滿盈，未能盡錄

呢班友仔算唔算光宗耀祖
本來只係諗住做一世公墓猿等退休
而家咁撚大成就

寫晒嘅話真係好鬼長

gogogo

CIA 真係watching 啦呢鑊

佢一坐正，啲手段陰毒到根本係殺人唔見血

其實仲有中大個一萬粒TG(一晚), 明眼人一睇就知班狗其實只係當學生係射擊試練既活耙

改朝換代之後會有科叫香港歷史
依份文件就係model answer

Q:Who is Carrie Lam?
Q: What did she do?

個乜鬼卓孝業呢咁？

季炳強 係強硬克人惜, 唔及李狗超個臭咀臉

一年多啲，終於有曙光，多謝所有手足

Push

因為佢係恐怖分子

唔出奇 豬玩可以係任何人
咁既事件有得放人入去一定放
警察或中共都會放針入理大

嘩，屌呢個一級制裁黎

721831名義上仲係奴隸聰揸莊。

There will be more to come

第一波邊有佢呢啲二六打

當時同圍城冇分別
你諗下義和團圍北京城、長春圍城係點就知

burn

美帝CIA

條仆街原因數到聽朝啦吓嘩

制裁有冇包括冚家?

文明地方無可能用咁多武器去圍攻一間學校

理大一戰判佢死刑都未撚夠啦

永世都唔會原諒

係手足用血 用十年換番黎...

依位手足而家唔知點

正義可能會遲到
但一定會到來

搵返呢幾個黑警，獨立之日比香港市民一人踩一腳

所有狗畜指揮官都要清算

特別係紅磡有美國國籍既仆街

盧葦叢都中招

狗訊水炮車出黎扮黃已經大把人原諒啦

唔去美國吖嗱 核子吖嗱
小小支那地方官員學人挑美國機

Twitter

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

暴大同理大嘅畫面
真係呢一世都唔會忘記
暴大床褥巴
理大無數被捕被打被控手足

呢幅中大保衛戰？

理大

Pishhhhh

嗰一刻根本係一個「戰場」
亦都係各集團進行諜報嘅機會

圍攻大學，你估美國佬冇睇咩，當日打中大同理大既決定錯唒

poly淨係暴動都拉咗幾百人呀

Pishhhhh
Pishhhhh

就係通常喺歷史書講啲好嚴重嘅事件先會用到

仲有 家長接放學

無錯 呢個POINT就係美國認定左唔係執法

其實應該都係卓孝業

我記得好似理大一役後侵就簽左香港人權民主法案
手足

Also 721

唔搞佢地全家都唔叫制裁 我地死左幾多兄弟

無錯 一世一世都唔會忘記幾咁悲痛
真心過左呢日唔少香港人應該有ptsd

雖然佢要制裁攞咩原因都得 但係poly一役始終對成場運動同日後有關鍵性影響...

本來暴大已經夠 加埋理大真係...

唉 發生左就係發生左 只有贏先係出路

圍攻中大理大對西方國家黎講太震撼
無可能接受到咁樣戰爭武力去攻打學校

條pk鄧一上場就諗住圍中大理大比下馬威香港人,嚇到香港人唔敢出
點知又係反效果721 又係想人知差佬好重要,玩失縱,點知又係反效果,真係冇咩腦

好奇 如果同一事情 發生係美國 佢地會點處理

走得快。

散仔應該冇事。

都係政治考量 純粹揾個藉口制裁 令中國尷尬 你覺得真係關理大一戰事咩？同一件事發生係美國 佢地一樣會咁做 你見Trump 對黑人事件violent protestor 有幾強硬就知

睇完更加唔明點解宗仔冇事政務司司長播

d鹽一定要收係喉箱入面啦

對比起紅十字篇紅豆綠豆就想嘔，
所謂嘅人道主義都係為咗呃血先搬出嚟。

犧牲得太多

用手足嘅血換返嚟

所以呢幾日抯仔d 股票基本既巴打坐穩，大陸一定大動作 , 市場會大亂大段日子

抯住 , 基金

sir this way

呢d野要推呀！

所以唔可以比手足白白犧牲
一定要清算班仆街

一次心痛一次，仲有三萬隻要制裁

真
但都冇誇大
證明美國睇實我地

🇺🇲

哈哈哈哈哈哈哈

仲要做過美軍，可能係美國間諜嚟

哈哈哈 笑咩

唔只理大啦

推啊！

手足

事實陳述